仆街劉馬車係旺角公然支持修例

屌佢老母人地開始做嘢啦 仲要係旺角洗人腦

放心啦，條例過唔過你都冇好日子過

咁撚熱仲要請人舉Banner 可唔可以告虐老?

佢真係好撚得閒

根本無人理呢班傻鳩自動消失啦

一定有好多港豬覺得佢地好有道理

網上傳聞佢有人工收？
警察照住佢 瘋狂搞事 影人？

全部阿公阿伯

佢地揸住啲point又係嗰啲守法怕咩比人拉啲on9嘢

佢都俾人拉過去踎監都唔差在比人拉多幾次

就係有劉馬車係入面 平均年齡都係>70
成班死老野趁地淋啦

應該叫啲撚樣睇下劉馬車啲叫雞情史

啲老嘢會唔會臨先嚟惹性病

佢就係喺深圳坐過監，知道有幾恐怖，所以想搵人陪下佢。

唔夠膽星期日去港島舉

成班廢物